未訓既咪入黎傾下計囉（289）

應該無重複呱？

咁都中左1001

呱

呱呱？

呱呱呱呱 呱呱！

呱呱！

呱呱

呱呱呱呱

呱呱！ 呱呱呱呱呱

呱呱呱呱呱呱

呱呱呱

呱！

Po草Lm

笑笑

未訓所以入黎吹水

我最靚

今晚幾點訓

啱 膠奇最靚

狗衝緊返堅企執相同剷屎
攰死我了，12點前訓

我覺得我影人像真係好撚靚，女朋友都影到變女神

自閉了

聽住先

明明本身都係女神

？

唉

收左工了
我搭左的士

。。。

幾十蚊咋

咸緊

做咩事

今日女朋友化左妝，靚靚的

有女

冇lu 玩完lu
一生人一次大學畢業禮
唔洗去lu
我到底係發生緊乜野事？

100毛個post下面做乜咁多大陸人講恭喜？

做咩

堡主

勁

魚b化唔化都靚

Feel到凍了

著緊背心

肌肉

應該係有衝突

人哋可能係講緊外套背心

即刻去睇醫生

阿伯咩

要谷到自己咁

屌 仲要卡其色同埋勁多袋

真 我大笑左 仲要扣唔埋 突個大肚腩出黎好似我咁

似27

A7iii 150/10

我彈出又彈入

彈我

唔係唔記得覆咩

我miss左留位個deadline好耐.......

??

好掛住ex

哇

似12

好大波

點解我睇唔明你地講緊咩

假以時日你肚腩都變肌肉

有個100毛員工死咗

都話唔會

挑戰自己30分鐘執完700張相

冇覆email定咁上下
要確認去

想玩洗面奶

執得咁趕

點解我明的

乜

你玩開

眼都殘

假

真

俾佢快啲Post相

冇良心仲有乜嘢好消息

唔得？

等我了解了解

多謝明白了

咁你以後唔好「拗手瓜」

同我拗未

hello冇圖

收工
一收工即刻上連登熱門post，成身打哂冷震

諗諗

以後唔好有呢個習慣

出現

諗巴

寶寶

唔想做港豬

唉 好辛苦

buddy巴

2077

袁沅玉 麥詩敏
無綫新聞兩大頭號臭雞兼糖衣山埃

佢地兩個好柒

都唔知點解會捧佢哋

屌 係喎

大獲了

彩彩做咩

彩英哥乜事

唔知有1.4億六合彩

咁即係冇買？

記錄在案。

記咩

痴線你紀錄邊個

咁就無左成億

小氣簿

按奈所

我都諗到呢個

咖哩雞點消

好彩guest list冇你名 好多咖哩雞頸

食消化餅

救命

痕粉倒全身扮敏感

冇事啦

呢個真係work

煲滾佢

好想嗌救命

行行

我黎救你

學校

浮浮

本生燈

帶你逃離人類荒謬

OK

唔好呷醋啦

我帶你坐火箭

人類真係好討厭

攬

埋仔

改咗名？

做外星人

生之為人，我很羞愧

還是要勇敢生存

why

嗯

失去你做人的資格

人間失格

好

都話左唔好...

有無其他方法

化妝遮左佢？

我試下先

彩彩做過咩黎

思考題：
我成日乜野都keep住 唔捨得掉
儘使只係一d包裝袋 用淨既物料 初中既書....
好似怕掉左就會失去呢段回憶 無法透過見到佢地勾起關於呢d野背後既片段

到底有d應該勇敢地棄掉架呢

浮：你好多垃圾 你都係

屋企夠唔夠大？

係公園訓左陣 訓醒差啲俾個阿婆強奸

點解唔返屋企瞓

分佢身家

我原本已經感冒緊

我都有少少拖延症

我爸我妹都係乜都keep 成間屋都係雜物
我間房已經多野到我都頂唔順

邊個叫你瞓公園吹風

唔上得去唯有係公園坐

哦 慘

有冇人覺得每隔幾個鐘就要食野 好煩好厭倦

零食？

食飯....

哦
要唔要姐姐俾枝遮暇你？

餓了

我都有

未食野？

同佢影相留底先dum
利申一時時會咁做 我一執屋就無用嘅通通都掉

焗啲蛋糕自己食

咁有冇效？

藍絲

唔知點解阿婆無啦啦錫佢

遮唔遮到我個樣

執屍(老年ver.

遮遮姐姐個樣

可能彩英哥個樣有返咁上下老

想典遮 無面男咁嘅話建議買面具

相？

千尋

@彩英 你典睇 岀嚟battle？

男人無晒d精仲煩

不了

笑咗

究竟幾時先會冇曬

你乖啦

登打士街咩事

而家？

2個鐘前

有人墜樓

跟得咁唔貼既你

但係全裸有餘溫

啱啱睇緊大x元新聞了解緊

邊度講

又嚟
真係希望大家都要平平安安

今次你真係好好

今次雖然唔知咩事唔知有冇聲亦都唔知係自己整定係人哋嘅但係希望唔好再有呢啲事發生

乾燥到個人好似就黎裂開

LM

Facebook見到有人中咗六合彩下面啲人留言全部叫佢捐星火
勁團結

甲骨文

沖沖沖沖沖涼

好似中咗幾百萬？

靜咗嘅

我影相真係好靚

有冇圖

無啦啦嬲嬲地發神經買咗張機票去台北

台北happy

臂仔好型

有幾happy

Have fun

聽日返工拎假！

Single dog

帶埋我

好 我張雙人床

全部人像相會自爆

珍珠

早晨

日日都比屋企人屌無出息

訓唔著

咩料啊？

我同屋企人講考消防員
佢屌我無出息
話有乜用
仲見我返大陸讀書

又藍又撚無腦

咪撚理佢，你考到之後就係你既世界

好有用的 不過真係危險
去蝗國先係冇用

問題係日日係到屌柒我
用埋曬啲乜撚野藍絲準則
同我講
考消防要我愛國
我愛乜撚野國啊屌

我想Post啲相用連豬做主角，但有時連豬太肥好破壞構圖

張連豬cut開一半

將*

危險我都預咗
都有心理準備

去蝗國根本冇撚用
日日比班仆街宣揚我乜撚野愛國精神

同佢講我考消防將來就係去中國啲災區幫手救援，佢地咁撚無腦好易呃，不過都係治標唔治本

我又唔覺得佢父母係擔心佢危險先咁講

個腦冇撚用
講極唔聽

捉到佢地說話既相反意思
轉化成為你既行動力
出息指日可待

外國？

浮仔做咩爬到咁高 好危險啊

好洩 要人擔心你

為左避開你

Vienna
一齊捉浮狗

歌劇院？
好似搵威利先生咁

呢鼠係維也納？

點會走得甩

突然間想搵有冇圖？

媽咪教我

點算呀浮仔

打死佢地

媽咪去左玩

其實直接係感情台睇就有 唔駛專登search

靚女家姐

想去

羊羊

啱啱忙完 開罐白啤先

買張機票咋嘛 其實唔難

想飲
邊隻牌子？

1664

今晚本來想夜啲上水但聽朝見工

識飲！呢隻超正

但係佢要同你一齊去就要知你邊幾日

好靚呀個景

Ｉ ＬＯＶＥ ＨＫ

咩料呀你

真
香港是我家

又影得幾好喔 衰鬼

多謝

我同女友都係深黃
但我好少同任何人講發夢既野，包括佢
今日佢無啦啦話我冷血，話我點解死左咁多個手足都好似冇事發生咁，只係我慣性唔會講任何發夢野姐...
個一刻真係好灰...

早啲瞓啦你
見工加油

油油想去？

諗起果個絲打

羊羊加油

想跟蹤me

諗起你個名

好易拆，即刻講返今日個幾單野加詳細分析咪得

係到

番咩？

冇錯！就係你

是幸

蛋包飯
竟然 感動

是南

好想凌晨吹水
我會比心機

搵我？

係幸仔

我會㗎咩咩

我記憶力好勁架

我去過啦不過對歌劇院冇興趣 冇去個到 好似唔肯定係咪有經過

是靚女

我咁岩撞正莫札特個場Show，俾左成千錢銀聽

我仲以為你去咗搵周公

仲要4分鐘就12點

今日唔知點解好攰

就來死

我去行museum正 可以3-4日 慢活

開心死？

佢由地下打上天台

museum真係睇到想死，我好多國家都買左 tourist pass狂入

邊有錢

最撚中意行博物館

熄機訓....落床

唔係有返工咩

谷m
想死

唔好死住

奇仔

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（290）

好辛苦呀呀

好痕呀

雲弟

我俾人咬左好多野

聽晚傾

飯飯

上個水
飲住酒溫書居然仲專心
cls

不是

咁先正

CLS 咁要飲完酒考DSE了

笑了

無啦
我學都無返
日日喺屋企

等睇聽朝頭痛

不了
會死